---
name: Media Diversity Institute - Armenia
website: https://mdi.am/
logo: MDI_Armenia_Logo.png
languages: հայերեն, Русский, English
services: in_person_training, org_security, web_hosting, web_protection, digital_support, triage, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, censorship
beneficiaries: jurnalis, pembela HAM, aktivis, lgbti, perempuan, ormas
hours: 24/7, GMT+4
response_time: 3 jam
contact_methods: surel, pgp, telepon, whatsapp, signal, telegram
email: help@mdi.am
pgp_key_fingerprint: D63C EC9C D3AD 51BE EFCB  683F F2B8 6042 F9D9 23A8
phone: "+37494938363"
whatsapp: "+37494938363"
signal: "+37494938363"
telegram: "+37494938363"
initial_intake: yes
---

Media Diversity Institute - Armenia adalah organisasi non-pemerintah nirlaba yang berupaya memanfaatkan kekuatan media tradisional, media sosial, dan teknologi baru untuk melindungi hak asasi manusia, membantu membangun masyarakat sipil yang demokratis, memberikan suara kepada mereka yang tidak bersuara serta memperdalam pemahaman kolektif tentang berbagai jenis keragaman sosial.

MDI Armenia berafiliasi dengan Media Diversity Institute yang berbasis di London, tetapi merupakan entitas independen.
